想送條耳機俾聾啞人士

佢收到一定好開心姐 塞住耳仔扮正常人